乙太網路沒有有效的IP設定

岩岩裝完個新既win10 就出現左咁既野
Google完 用晒所有方法都唔work
請巴打教路 點做好

裝motherboard driver

裝左了

用 linux

都係咁

推

試一試改電源選項做省電mode

[black]利申：唔識電腦[/black]

再幫你推一推

多謝

熄咗modem等幾分鐘再開
都係唔得就要搵isp

睇黎真係要搵isp
係咪打電話去搵技術支援？

有冇長細少少資料,好難幫到你

上門幫你整

邊間ISP?打電話去技術支援啦

如果中間有ROUTER, 似係隻ROUTER 冇派IP?

9估

Router:
●○○○○
條主線插● PC插○

樓主:
PC插左●

會唔會直駁電腦，但係用pppoe？

同你一樣都係咁樣

上次都係咁，點知換左條LAN線冇事(原來比隻衰狗咬爛左)

唔識電腦,唔知關唔關事
只係佢都係出"乙太網路沒有有效的IP設定"

拿唔到ip呀，router自己買定isp架？係isp既話就call師傅睇

1:關機,關 ROUTER,關 MODEM
2:檢查網線有冇完全插好或損壞
3:網線由MODEM直出到PC,不經ROUTER(排除因ROUTER固障所影响)
4:開MODEM,開PC,睇睇能否上網.

如果router自己買，你叫isp搵人上嚟整要收返你錢